返工完全儲唔到錢 有冇手足幫手度度

返緊文員，收入中上，月薪13000
MPF 650
車錢 700
返工早餐Lunch 4000
周末娛樂/飲食/買野 3000
家用 500
供iPhone XS max 860
Gym 1200
保險 1500

淨返還緊min pay(本身有卡數 成日用炒價買supreme)

你炒場個收入呢？

差唔多
夠洗就得
草黎做乜

我送水22k
仲可以同人講返中上環

叫雞按摩唔包?

我唔叫雞

唔洗請靚女同事食飯？

間中

supreme雪山供完？

13000叫中上 好野喎

多你一倍都洗唔到咁多啦

連登 中上係咁
好像中上男神

供iPhone XS max 860

想儲就咪買apple啦

屌打我同齡

邊撚到中上

家用得 500已經好幫到手儲錢
唔明點解可以儲唔到

Xs max 根本就係不必要開支
無咁多彈就唔好換咁貴
同埋閣下做乜gym雖要千二蚊
負皮

Lunch 帶飯

做gym 可以慳返，
晚飯後落街跑，響屋企舉鐵，做掌上壓

比人水左簽左幾年....

ching 13000都算中上？
算好高人工啦喎

500家用不如唔好比

13k係你面個浸
底個浸都唔知幾多m

呢個真 蓋清業界出左名數一數二炒場師黎

施捨下屋企人咁

咪係 無錢又扮大袋